簡迪算唔算係現今最強中場？

好撚勁

唔夠摩世一咁安心

安心摩